
                      La mejor pelicula de la saga mutante en mi opinion, pero hubo cosas que al parecer a el director no le importo explicar como porque esta vivo el profesor, porque lobezno tiene garras de adamantiun, como magneto recupero sus poderes, etc.
Pero fuera de eso exelente, espero anciosamente la secuela.
        
            